我好懷疑呢位納稅人養既職員返工時間吞泡蒲餐廳！

幫政府打工收納稅人錢，2點仲著住制服斯斯然食雞咁奇怪？！

我諗2點已經過左合理放飯時間，比郵局查下呢位職員有無吞泡都好！

1000正評出全圖！

樓豬好大壓力？

個POST咁撚熟口面

郵局唔係普通lunch 時間都要開門服務市民咩

吞pot呀

關咩事？

2點仲食lunch

出完又出, "妳"唔悶咩?

佢係咪出去派信所以遲左放飯
好多時唔係跟時間係跟工作量而定

五毛樓主咩咩妹

五毛樓主之前都出過post狙擊同一人

我好懷疑呢位納稅人養既職員返工時間吞泡蒲餐廳！

LIHKG @ Android

大把lunch hr唔係放正12-1/1-2啦

人地Lunch time 要開門招呼好似樓豬班仆街，搞到2點先食Lunch
致敬

捐返入去你老母個閪度先講啦

大把人兩點食lunch

回帶

我覺得佢係抽緊話警察買外賣個post

無耐之前先出過一次
翻炒咋 做假膠做到比人屌到收皮

我都係2點食lunch

我知佢係回帶
我覺得佢係想帶出點解郵差食嘢就冇問題，警察買外賣就罪大惡極

留個tg做朋友

牙關sir又爭住入黎派膠